GA補選 出現投票率倒跌 票數跳升 疑似（又）作弊

其實事實係點大家都知
但侵侵自己唔出手
成日想靠其他人出力，free ride個運動
我地外國人又可以點幫

cls

係人都知啦 係共和黨某d人仲on99咁未肯買定離手等被充公直接破產之嘛

幫手rt/ 貼俾多啲人睇

其實係咪又用dominion點
點解唔就咁ban咗點票機
定係侵侵ban唔到

仲有咩講
美國有槍都忍得到
我地真係睇路，等食共狗d屎
屌

又係用dominion
應該係州話事侵管唔到

用dominion
白痴都知DEM 贏硬

班民主黨擺明就係話：吹咩

法院唔介入根本無得制止

德國孖人牌原來得鉸剪係德國製，點解唔叫中國孖人牌？